校園台 - [Non-Jupas]18-19年度 Design&amp;VA Non-Jupas交流區 3

若已有CU fine art offer又有BU ava offer,
巴打絲打們會點揀？